到底如何做野上心

自認好懶 有好多機會係身邊 但係因為某些藉口錯失機會
身邊唔少人叫我做事上心d
我做野唔係冇能力做唔到 但係d野拖到last minute先爆seed做

到底點可以改善？

當你做老闆
盤生意係自己
就自然會上心

我已經係半個老闆 但係有名無實
自認身型唔夠同埋好難令人信服

人工唔夠高？

身型唔夠都扯得上關係既Ching

知道做唔成會有代價 一般唔知代價 都會懶懶閒

一個字 錢
至於點樣做就睇你 份份工既油水位都唔同

係 老闆成日話我唔夠氣勢 先天缺陷

上乜心
你打工咋

但有好多上位機會
問題係我要點樣去改善自己去把握機會

上位升職加辛
未必有回報

有咁既職位就要付出返相對既辛勞係正常
自己曾經一手一腳做過蚊型生意 自然清楚
問題係好多濕濕碎碎既野花左好多精力 而做唔到其他野
人地睇既唔係我做濕濕碎碎好就認為叻叻 而係睇成個事情既結果
我日日處理完d野都已經收得工 返到屋企就唔想再做野

Ok